'Omdat het deel uitmaakt van het verschrikkelijke verhaal, een deel van de arme lieve Lucy's de dood en alles wat ertoe leidde; omdat in de strijd die we hebben voor ons om de aarde van dit vreselijke monster te verlossen, moeten we alles hebben de kennis en alle hulp die we kunnen krijgen.
